[讀書上腦] 溫書溫到訓教都係咁計數，起身發覺自己明白左好多野

#metoo

好辛苦 每次溫完書都訓得唔好，係夢入面係咁自動計 d 數

訓醒/訓前 D數/理論 好似周圍都係咁

訓教幫助記憶同思考係真，靠發夢先諗通 linear algebra 啲 proof

同鏗哥訓教每個鐘 Gpa 會加 0.05,

semGPA = 0.05(SleepWithHangGor_hr) + error